覺唔覺經濟冇受影響？因為摧毀左既係藍絲行業

簡單d講，就係旅遊業
顧客：垃圾支那人
商戶：垃圾藍絲

鬼佬根本自由行，幾時黎都得，又唔跟團，又唔去黑店，冇影響
市民大眾終於短暫有返個香港，不知幾開心

有幾多連登仔真係生計受影響，未聽過
係d社會寄生蟲冇晒生意
每個時代，都會淘汰一班人，今次就係班垃圾
春袋已r

正名
係扭曲型經濟
中共港共一手造成
呢個圈子對香港係破壞多過建設

仲有股市就有工開
反正就算所有產業無晒
都仲有班人炒炒賣賣
攬炒到寸草不生都唔驚

中秋要人吖！！！！ 革命仍未成功吖！！

冇錯
垃圾圈子
完全冇經濟增值

鬼佬依段時間黎香港應該仲開心
支那人又少左 酒店又平啲
只要避開啲痴線狗

根本冇人唔開心

垃圾團搞亂民生
開鋪開團全部都係同一個老闆
就連員工都係大陸人
都唔係講廣東話
自由行買LV 藥房 搞高物價
咩名店幾十萬個月照租
旅遊產業真係佔好少%

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

地就罷晒
社會資源用晒
增值完全冇

完全唔覺得有咩分別

我仲係覺得尖沙咀好撚多人

我幫襯開既店仲係好多人
一定係藍絲蠢 唔識做生意

係藍絲 阿爺唔放人落黎香港玩咋
叫佢地自己求返阿爺啦

屯門 元朗 日日 都好撚多人
酒店冇人 係因為
大陸唔開香港旅行團

但自由行 個班 都唔受影響

藥房行業o係香港真係畸形生態黎
就係因為佢地搞到成街都係水貨客, 擾亂民生,
而家呢D 畸形行業o係香港收皮對大家先係好事
當然壞處係有D藍絲會因為咁樣而失業, 搞到走去斬人
就好似之前果個導游咁

東亞病夫到咁樣 藥房咁好生意全因中國人虧

係
由SARS 之後既自由行 再產生一系列金融產品 倫敦金 保險 都唔係香港本身既產業
呢d行業靠既係大陸 只要大陸經濟一唔掂就會全部拍烏蠅
呢d行業完全唔需要學歷而且高人工 非常適合新移民

諗下支那支醫療有幾差先得嫁
冇香港 支那真係等死

I am very happy!

自從抗爭之後，其實都冇乜點，變上水一樣咁多走私閪，屯門公園一樣咁多老雞，屯門公園一樣咁多老雞，捨得洗錢嗰啲人只不過轉左去買gear,唔捨得洗錢嗰啲不嬲都係上網R free,要怪就怪保證暴政支持者自己搞灣晒

國際金融中心呢10年逐漸要淪陷成為水貨藥房金舖天堂，藍絲鼠目寸光，只求自己入棺材之前撈多幾個錢為自己送終。

沙士之後既經濟好全部假像黎

仲有d藥房唔想serve 香港人既非純旅遊業鋪頭早就應該執

自由行，得返深圳同廣州可以黎